鄺俊宇 傳媒爆料！財案仍在角力！ 財爺跟林鄭內鬥？

鄺俊宇
傳媒爆料！財案仍在角力！
財爺跟林鄭內鬥？
21-2-2021

鄺俊宇
193K subscribers

得罪講句 連討論價值都無

瞓咗冇睇
佢仲係咪立法會議員？

曬氣 其實咩泛民都係想賺下黃絲錢 得閒9UP 兩句 抽下高官建制派水就有錢落袋 真和味

完全無可能嘅事
波仔都係打份工賺下錢，老講咩就做咩

陳茂好似有份篤灰俾pompeo

扮有理性正反就入哂局
未免蠢咗d

文匯大公之流

為左曝光率

打靶仔 唔做實事